====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: ANNÉES 1990  : LATTS , RECHERCHES‑ACTIONS DANS L ' INDUSTRIE Le Latts (Laboratoire technique , territoires et sociétés) , que j ' ai dirigé pendant douze ans , est un des labos que nous avions montés aux Ponts , en lien avec l ' université de Créteil , puis de Marne-la-Vallée et le cnrs .
Entity Name (Type) :: Marne-la-Vallée (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
RECHERCHES (ORG)
INDUSTRIE Le Latts (ORG)
Laboratoire technique (ORG)
Ponts (LOC)
université de Créteil (ORG)
Marne-la-Vallée (LOC)
Total entitiy counts: 6

